講返飛天南暈低既真正原因。。。

唔係因為報應，唔係皇天激殺，係幫佢影相果個人做架。

話說佢地係酒樓諗住影返張團體相，
點知影相果個叫佢地吸住道氣唔好突個肚腩出唻。
點知個柒頭影左好耐都未影好。
就係吸住道氣太耐，塞L左條血管。
所以先係街道病發

其實果啲湖南幫乜幫好彩今次冇影相乍，如果唔係未出發都死幾件